[最新風向]打死左膠都唔割

大家唔好比憤怒蓋過理智好冇呀？左膠點阻都係自己人，人人都有自己既抗爭理念，我地不嬲都係嬲相尊重。

我都好憎左膠，咁你咪同佢講同佢解釋，唔想講既，ok，捉住佢隔開佢囉。冒險晒氣力打一個自己人會唔會太蠢呀？有力打藍絲打狗好過啦，比你因為要打一個敵人而死左一個左膠，你覺得對埸運動好有幫助咩？唔好傻啦，中共笑都笑死啦。

下次再有左膠，食花生既唔該分開佢到，開遮，等勇武做野啦，唔好拖時間晒時間。

不如整個 鶳程度表啦

普通藍絲影大頭廢老就0級
郁手打人先就1級
拎武器傷人就2級
便衣狗就3級..etc

對應返個level 咪知夠唔夠囉

裝修表都冇人跟啦

依加乜柒都話風向架啦

根本所有野都有人支持有人反對，乜柒都有風向

Agger 左膠拉走就得

最大問題係場運動就快五個月，各方面都有進步，唯獨左膠係固步自封。

啱 咪撚以偏概全然後話係最新風向啦
你咁變相係推緊個風向

手足召喚神獸嗰陣千其千其唔好做做呢樣嘢！！！

可能係因為我地文宣好少針對呢方面既自己人，左膠真係永遠都有，有d 人去到果個情景係會突然左膠上身

不分化呢個風向就不嬲都係到既，想問我帶左d 咩新風向出黎

你標題講嘅最新風向係不分化咩？？

咪咁小學雞先好冇

提返手足有新風向跟風前諗清楚有咩問題先

左膠係用大愛黎包裝自己既on9，係真心膠，唔打都要屌醒、屌走

吓左膠敵人嚟
不過講真唔覺有手足真係會去打死左膠，所以呢啲嘢講下都冇乜所謂，唔需要太認真
利申我自己嘅立場就點對左膠都冇乜所謂，反正都冇當佢哋係自己人
屌成撚日嗌唔好打，班黑警打柒自己人，或者一有咩事就影都冇，正一仆街嚟

屌就梗，但佢on9 你都冇辦法。

好肯定一個唔鍾意見到暴力既人唔會因為你暴力對佢而受你果套。

如果佢企出去嗌又冇問題wor，阻唔到手足，記者拍片個畫面又好睇d

左膠都幾時做左自己友??
同埋唔少係狗扮架
拖時間等防暴狗到場咋

咁咪用對白頭佬果招對返佢

左膠同中立撚根本仲閪過藍絲
藍絲都叫有自己立場
會因為有示威者俾人拉而拍手叫好
咁樣就係叫恩怨分明

屌那星d死左膠 人地打鳩藍絲佢就叫人唔撚好
即係點呀 咪即係閪囉!
又要做雞又要攞貞節牌坊 垃撚圾
寧願佢地咪柒出黎阻鳩住場運動進步

一句講曬
送左76個手足頭既 何式凝係咪「同路人」？

到底你明唔明個po 既重點係邊佢係唔係自己人都好，遇到左膠係要將佢帶離現場，你打佢打死佢係絕對冇好處

哦 姐係你用「同路人」幫班左膠辯護之後又轉口話「同唔同路人唔重要」

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

死一件有幫助
嚇到其他左膠縮番入老母閪

勇武唔係魯莽既藉口，和理非都唔係懦弱既藉口，講左咩自己諗下。係要比憤怒蒙蔽既冇人阻到你，左膠比人私了既一定會有人割，上埋國際仲會係極不利。講緊係左膠呀大佬，好多和理非都係左膠，乜都分類做敵人我地只會越黎越少盟友。